暗蒼既問題

自己十幾年前到爆到爛哂面咁, 食咩藥A酸都沒用, 去到5,6年前反而自己好翻哂, 但之前食藥食到身體好差...唉, 有沒發覺近年出街已經好少見到爆蒼爛面爛到好恐怖既人? 十幾年前去街成日都見到有啲case爛得好恐怖, 但近年真係好少見到爛得好誇張既人, 到底係咩原因

戒醣戒奶